美國眾議院議長Nancy Pelosi再次出tweet講香港

快啲推香港民主人權法啦

救命 快手過人權法 求求你

推

快手通過香港人權與民主法案

push

我地嘅努力世人係睇到

快快手手通過人權法

so called "One country Two system"

而家美國佬都知道係假

so called

我真係好鍾意nancy 姐. 串到仆街

講得好 一國兩制只係暗渡陳倉

香港人中計20幾年 仲信咩！